千錯萬錯 都唔係連囝嘅錯🤘🏻

連囝是真理 是我們的紅太陽

.

樓主係五毛，想分裂我地連登，我一早block咗了

有冇清有多本連語錄

吾巧牙

連主席語錄現以特價$99.9發售中，想要嘅可以PM我

最自由的討論區

大嗚大放

反祖鬥爭關係連登存亡

又係度亂講野

十卜連囝牙